Surfshark vpn近排上唔到大陸網,如bilibili.....

有無人一樣情況

試下用wireguard protocol

Btw上支那網

試著說 支那
不要說 大陸

用北美server上到

BTW, 上支那網

支那網上唔到咪唔好上